其實你班友可唔可以醒少少

成日話前線有智慧，比你見到有一兩個要留你又咪陪佢，咁如果佢係鬼，你咪pk lor, 佢哋全部捉入差館，你記者又未清楚被捕人數，轉頭放番d鬼換軍裝走出來你都唔知啦。

呢招一定係萬試萬靈，因為比你好彩散今次，又會到連登屌我地係冷氣軍師話人撤。個個星期都有遊行，你夠膽每次唔會有人送頭？

好撚嬲

依家旺角雅蘭退緊

Push

7點半狗車已經部署緊,個陣d人已經叫退啦

到8點,8點幾已經5,60架狗車,出晒防暴畜龍個陣已經準備大包圍,個陣都係咁叫人走緊

然後你自己望下依家幾點